連利物浦教練高普都支持我地香港人！！！

連高普都咁樣
你地快手將Eye4HK spread開去

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeHK
#LiberateHK

用錯手

佢左右倒轉左？
定相機問題

睇background

費明奴又關hk 事

費 = 廢物政府
明 = 反清復明 = 光復香港
奴 = 奴隸 = 香港人

Ching好文化

Ching 識野